係警察投訴科 定 投訴警察科

依兩個詞 係唔同既差佬記者會
唔同既狗都會有唔同講法
連家陣成日出嚟個八婆可以同一個記者會
講哂兩個
到時我要投訴個時應該搵邊個？
定係根本有兩個部門？

正評： 警察投訴科
負評： 投訴警察科

Btw 啲差佬咪撚再扮好人同nice呀 屌你老母